# Метод сети Фейштеля
текст разбивается на n блоков, после чего несколько раундов выполняются следующие преобразования. к левой части применяется образующая функция (в нашем 
случае побитовое сложение с ключом по модулю 2), а результат побитово складывается с правой частью, полученная строка записывается в новую левую часть, а новой 
правой частью становится старая левая часть. при дешифровке выполняются обратные преобразования путем инвертирования параметров шифрования.
## Инструкция по запуску
```shell
python Lab3_Feishels_net_cipher.py

```


